啲劇入面講到入面既警察遇到緊急情況要用車就可以求其攞其他人既車咩？

見到入面既警察講一句 差人 show下個證件卡 咁就可以趕走人攞人架車用 係真定假 如果係真 撞壞左之類係咪有得賠